我正式宣佈 浸大榮升群大之首

我浸威武 沙蛇萬歲

Pish

Perm 狗萬歲！！！！

藍天海角............................

羨慕啦文青女神都溝到

想溝女神 想扑示威者 加入我浸 輕鬆達到

Perm 榮升浸大神科

浸中神科係咩？

浸中算吧啦，唉
cut咁啲ge科同埋比返啲正常野食我先算啦